屌你老母邊撚個發明鬼口水？捉佢出嚟打靶！

邊撚個啊？